[月供股票] 2020年8月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

支銀領匯以股代息事件

支銀領匯以股代息事件

呢條友打去支銀, 都話一蚊都冇
條友問佢拎文件睇. 同埋係唔係肯定冇曬d股息, 冇就報證監
之後支銀縮左話再打返比佢

有D長唔quote了

會員01 巴打
你咁樣問係話又揀股又揀息有冇錢?
你本身都係咁問, 定係問揀曬股有冇錢?

6同1038係最大月供騙局
6平均價59.05
1038平均價58.18

一半商戶收業主律師信 結業勢頭浮現

其實睇返報表，1038又唔係咁差

佢營業額都係有升，係佢d攤佔聯營公司業績同合資企業業績下跌。 (業績第12頁)

個問題係電能同英國嘅攤佔聯營及合資企業之業績跌太大

電能: 1363 ->813
英國: 1749 -> 200

係英國唔知點解跌太大

契媽隻虎牙

唔理 我地睇大數 砌番5943條數再講 仲有加番一仙 講完

果然係度縮撚

我都係中銀 都收少左 好彩唔多 唔理佢。
以為一次過填入去就得

支銀正一仆街
同偷錢有咩分別

隻美帝老鼠升咁多

miss 左好多 sqdis

靠Disney +都升到咁 100%嘅迪士尼會係點
俾連登仔講咩楠哥嚇退咗，屌

100%?
咪上番150之前高位囉

有冇人試過HEBc放碎股？

喺美股終於可以經歷愈供愈貴

全數揀以股代息一定冇錯

就算入429都好, 跟返領匯d股書咪係60幾蚊撥落下次
有乜理由中銀有權決定唔睇唔跟股書呢句

有冇人知報證監有冇用

其實佢講唔通

以他說法是如你是收收$1010股息，當每股62.5，即是要打收股票股息16股，現金股息$10才不會冇了那$10。

咁如果個客打股數是1股，現金股息是$5，你會不會照俾1股+$5佢之後話只是按客戶指示做吖，如果有不確實，例如呢個case應聯絡客戶確認而不是自行決定而令客戶有損失。

所以就算真係打429是有錯，銀行都有一定責任。

Trump暗示會郁香港
要睇路

港女都係得大陸公司
點搶佢生意

都想知，陰跌

無人用水

無人飲

6889咩事由谷底V上嚟 利申冇持有

樹

樹仔

見左底 唔洗驚

話左按照慣例 業績前升 業績後跌

公用股喎 穩陣喎 得啖笑

股價離高位冇左接近一半

月供股票 愈供愈窮

垃圾樹仔
雲地又贏 日巴又贏

日巴幾時都贏 雲地有證有據

呢個係 對見「抵買」就衝入去買既人既一個大教訓

就黎跌左成個月

得月供友收皮

日巴 你開個post對抗月供post喇 防止又有新人中招

早排彈左上去果時放左，執身彩

好似見底 但又係咁陰跌

似係水以外既業務好大鑊，於是d人慢慢賣

似大莊收貨

agree

我2018年，試過中銀月供以股代息地鐵，匯豐，全部都係打哂股數，都冇問題

客戶服務員話因為呢幾間公司有最低利益XX (實際個名唔記得) 但領展就冇呢一條條款，所以客戶冇係現金股息個一項目輸入股數，佢聲稱中央結算所就唔會派股息比中銀，而中銀就派唔到股息比客戶

佢講法係將整個責任比左中央結算同客戶身上，「簡單講就係中銀收唔到就比唔到客」

我估計條款上佢地可以話無做錯，但事實上其他劵商同銀行都有派

輸爆廠

有無巴打入左中移動？點睇美國制裁？

中移動無增長潛力講真就算以收息股黎睇都唔會特登去揀佢先 Jim恆指成份 升又冇佢份 跌市就拉埋落去

望一望美股個倉，真係好治癒

開心返 不過有排先可以com 返
btw 係物管狂人個post 見到你

咁短炒倉已經com返有突
美股只係再錦上添花

最近美股有啲咩正野好買 我淨係識etf

我就呢d, 雖然自覺有d重覆，但整體你都見到全綠，係幾治癒既事

美版ticker?用邊間買？
巴打都多科技股

請問一下，如果用中銀，供唔夠一手，係咪賣唔到

呢個係my stock portfolio, 我用開firstrade買。

就係太多科技股，不過睇過去幾年etf升得最好既eft頭幾位就係其中幾隻，咪唔諗太多囉。買etf既原因就係我唔想睇個股，懶得追個股新聞同跟隊炒，契媽揀好過我揀咁囉。

另外揀左隻htec玩下醫療搏下佢揀中疫苗股，佢揀好過我揀，so far佢係升得最靚既1隻。

呢個係us ticker 喎

支持本地用stocker

我都係懶揀股 目標只有qqq同voo

今晚返去試下先

我叫揀多幾個行業咁囉，科技外都揀醫療同軍工太空呢d野…

傳統零售，銀行，航運，金融，地產，飲食，reits呢d短期唔掂住。

咁仲有咩行業有漏?

公用

有咩吸引既公用值得投資?

我唯一諗到漏左就係金銀同bond, 但好似依家已經太高J

我想講utes呢啲

港股俾侵侵搞
我地月供友雙重打擊

我就係諗唔到點解要J落水電果到…
尤其美股有股息稅…

有冇人有中人壽 18入咗

-24.92%

月供負咁多？

美尋求取消中資電訊商營業許可，中移動、中電信挫2%

完了吧

有個中字都死得

唔怪得美臀升啦

港股要死

未啦，我預最少一至兩日

確認一下停供中銀月供就咁擺喺度最update都係唔收存倉費代收股息費手續費？

係，除非你自行走去用中銀做一手手買入

Thanks! 嗰陣時揀咗啲垃圾來供 決定擺喺度算

乜都唔收 剩係會食左你以股代息既尾數

-20.5%
買美股追返一半已經

你打左未

未 諗住等你果個覆左先

-15.63%

-5.24% 總倉

聽日致富月供日 轉唔轉月尾供好

轉啦

月經

拿臨供起隻2仔算

仲洗問

6同1038，應唔應該繼續供落去，啲人當長和系係中國公司咁睇，驚佢買唔到新玩具

煩惱緊仲供唔供港股…

連1113都要減派

想問啲人討論邊隻股升定跌
係咪呢個帖？？
謝謝

-15.90%

1113派息
樹仔已贏

長和()中期純利按年倒退29%至130億元為預期下限 派中期息0.614元

長實集團()半年純利跌58%至63.6億元 中期息降至34仙

誠哥，我收貨架喇

咁1113高息d定長和

lm

-0.5% 你地點解咁多

供呀加供遲早返家鄉

1113 = 垃圾

無人搭 上半年業績同比盈轉虧 股東應占虧損3.34億港元

由2018 年開始月供港女差唔多

1038 已贏

謢城河呢

護

我自己收貨啦 物業重估減值59.67億又無減派息

期內，經常性業務利潤為4.33億元，跌83.8%，

真正「無人搭」

呢度有更新, 簡單d講, 係唔係即係中銀都唔撚知, 之前話冇係吹水

今朝「work from home」迷迷糊糊期間，中銀有個林小姐打嚟講領展以股代息件事大概意思就係中銀今次就冇從領展收尾數，領展下次會點計返畀客就唔知喇！我：「我見你地同事之前實牙實齒話尾數冇哂我先問咋！」之後林小姐都係人肉錄音機咁，話下次領展點樣計就唔知喇如果唔係「做緊嘢」做到迷迷糊糊，我應該會問佢係唔係即係之前話尾數冇哂都係自己鳩噏！下次我實牛咁眼望住，而且派息之前唔會計任何數、係度計幾多拎股幾多拎息因為我到呢一刻收到關於派息嘅文件都係講尾數就下期派返作為投資者，我揀嘅係全數以股代息，有尾數就係再下期拎返下次冇就證監見！係咁！

物業發展利潤52億同比增長571%

支銀呢庚fatfat

樹仔成最大____

個個人都係咁食左我40蚊 無左餐m記

聽日個個沽1 1113 反手入1038

唔該哂 你頂住先 我走貨

屌鳩你。
一齊種樹喇

寄望真係儲到下期一次過派
到時冇就睇下有冇人報證監啦

無既話
收番現金算 再加供 唔洗煩

即係下次揀曬現金, 本身應該派600蚊, 如果唔連埋上次40蚊咁派640蚊就投訴支銀?

種樹起碼遲吓瞓街都有瓦遮頭

一邊講到自己低負債比率，又話好穩健經得起風浪

咁做乜要減息減咁多？

連派息能力都唔足夠，仲牙刷刷贊自己公司

66

電訊盈科:
1.NOW TV 由8號仔手上賣比6823，作價19.5億港幣。
2.每1000股電盈派108股盈大地產

你沽啦 我襯低再吸納

我等埋01巴睇下點覆佢 無我就報證監 間間都有尾數得佢無仲懶鳩823 擺明係佢錯

一齊搞大佢屌支銀

已經加供左500蚊，越供越輸得多

你講左重點
根本呢啲公司好似匯豐咁 兩邊不是人 兩邊都討好唔到

要買外國概念 不如直接去買外國股

Now轉咗俾6823係好事定壞事

唔明有咩分別..
2間公司係唔係母子關係咩
咁樣交來交去有咩分別

呢個又係階仔既咩財技

仆街仔做乜搞鳩我6823

8仔持有52%6823
將nowtv賣俾6823，即係賣走一半now tv?

咁可能知道now tv前景暗淡？

見6823多現金啫

同條做now sales既frd吹水，話好多人cut單，一來驚d波又停，二來經濟唔好，三來有netflex同佢地爭，四來d人想移民走佬…

黨鐵無人搭

主席點算

改名做Past睇嚟先有運行

大把人WFH 咪少人搭囉

經常性業務利潤蝕8成

NET數錢區

長和（００００１）主席李澤鉅在中期業績網上會議表示，雖然
受新冠肺炎疫情影響，但集團的派息仍與損益表一致。他又指，雖然現時未能預測零售業務的恢
復率，但相信當政府開放城市後，顧客將會回歸，而當中健康護理的業務比預期更具防禦力。
另外，華為改變電訊的資本開支，他表示，集團歐洲業務沒有太多採用華為的設備。

有疫情d人又少左四圍去，經濟差失業唔洗返工又唔搭…

無人搭呢個名無改錯

一定係供美股

客運少左 租又少左 都係靠物業條數 overcome 依家疫情wfh冇計

巴士有冷氣爽好多，不過爛鐵勝在穩定，人逼逼又焗真係想搭既咩

其實我宜家美股收入都cover港股蝕年半供條數
有必要聽人講即時放哂港股咩
人地叫你玩咩,你就玩D咩?

拋售長和系未

收費電視邊有前景, NOW前幾年盈利都有退倒
上個月先出新聞話電盈想減少對NOW既投資, 今個月就將呢舊垃圾賣俾6823 CAP水
話就話要整合旗下媒體業務, 但係就淨係賣NOW TV, 有增長既OTT就唔包括係入面, 明顯係8仔想做資產重組, 垃圾就高價賣俾D仔硬食, 有用就留返/賣俾第三方

個個都話賺，冇睇到蝕嗰啲

早已發盈警的港鐵 （00066） ，受疫情及投資物業重估虧損拖累，預期上半年淨虧損將錄得約4億元。本港爆發第三波疫情，政府重新收緊限聚令，不利港鐵客運量以及零售物業。但券商普遍指，相信港鐵將會維持漸進的派息政策。

高盛指，雖然港鐵短期內營運不利，但鑑於良好的財務狀況，預期港鐵會維持其漸進的派息政策。業務回暖將取決於疫情，以及政府的出入境限制政策，但該行認為，在港鐵壟斷市場的地位下，公司業務可迅速恢復，維持「買入」評級，目標價48元。

建議大家沽1 66 1038 反手入1038

沽完再入返

8號仔隱收20 億
6823 又要派息，又要俾多20 億

早已發盈警的____ ，受疫情及投資物業重估虧損拖累，預期上半年淨虧損將錄得約___ 元。本港爆發第三波疫情，政府重新收緊限聚令，不利___。但券商普遍指，相信_____將會維持漸進的派息政策。

_____指，雖然_____短期內營運不利，但鑑於良好的財務狀況，預期_____會維持其漸進的派息政策。業務回暖將取決於疫情，以及政府的出入境限制政策，但該行認為，在_____壟斷市場的地位下，公司業務可迅速恢復，維持「_____」評級，目標價_____元。

呢D文章參考下好D,基本上萬能key

小學有排都未開學
你做多啲練習都岩嘅

今個月減少少月供 過錢入IB 減槓桿

李家隻隻都玩財技, 不過今次集體吹咁大嘅

AAPL  $450 直奔 2 trillion

手持一粒

供咗1股ROKU 154.4見到苦主區跌咗1蚊都冇

喺港股練成跌20%都不動如山 Roku跌一半我即刻手動入

IXN跌係咪中美角力問題

PCCW塞舊垃圾俾6823，自己就爆升

【超特發】特朗普制裁騰訊，45天之後美國公司不得與騰訊（或Wechat）進行交易

跌得未呀

1113做乜9

喺咪因為炒業績之後呀？

賣唔賣走6823
我唔想要nowtv

冇加派仲減，又話跟誠哥人踩人了

之前個個話買6823，唔要8仔

楷仔而家就冼大家鑊

樹仔成為大贏家

TRUMP簽行政命令要掃走Wechat

[member]FSLY練膽大法仲刺激
一嘢直插二十%[/member]

走嚟走去為乜，他朝香港重光1038就可以大手買入外國基建
利申FF住先

間碟軟件

兩兄弟都仆街嚟

仲諗住大細貓減派息會衝過嚟，點知無啦啦硬食now

硬食now其實有咩問題

我都咁諗 明明6823最賺錢
無啦啦塞舊now tv過來

1113

溝！！！

39 蚊貨等下先

日狗買咁多中資野 驚唔驚 基本面變左

日：你以為我淨係識買中資野？
反正咩都係佢講㗎啦

想放 入1310算

1038 升

月供手足準備血肉長誠

口水倉啫
怕咩

想問下 sofi有冇月供？

6823真係搞能笑

個打把仔搞鳩我隻6823, 細股東有無得反對買NOW TV

吾係你講 話唔要就唔要

8仔賣甩左件垃圾即爆升

電訊盈科今早公告，與收購人聯合公佈，渣打銀行(代表收購人)將向合資格股東提出有條件自願現金部分要約，按每股股份5.20港元(較昨日收盤價溢價約15.81%)的要約價收購1.55億股要約股份(相當於本公告日期已發行股份約2.00%，或合資格股東於本公告日期持有的已發行股份約2.82%)。

楷哥想增加持股

誠哥都高j左

一收左now tv跌2%
我唔想要nowtv

佢跌夠20%左右又會增持

用6823借20億，8仔袋20億搞保險
6823派息又要係自己袋派

有冇巴打用緊牛牛好驚

今日跟大市跌 下星期一升返

致富今日月供

大勝

新經濟股

召喚日狗 想請教基本面有冇變

唔記得轉月尾供

日巴呢？

去咗IFC

輸死條on9仔

騰訊跌咗50蚊

新經濟股
日巴

2800,6823慘不忍睹

特價呀

佢會話放晒
高位唔放正on9，學823九十幾蚊唔放？

我見佢係d學術post扮緊智者

狗：我已經講左550既騰訊係 overprice 已經放左 唔會好似你地咁死渣 我頭先499已經撈左底了

年年增長點解跌10%

佢500蚊先開始吹奏我550蚊放哂佢又唔聽

佢抄鳩我

入嚟睇下隻日狗上咗水未

原來係侵侵助攻

700拖累大市

點知日巴話我剩係吹奏外賣仔同阿里 又避過一劫

升返喇 無事喇

到時用apple手機唔可以裝wechat 用wechat就唔可以用apple 唔知藍絲日狗會點選擇呢？

560高位all in咗新經濟700
又話基本面好好
又話只會升唔會跌
而家侵侵一句就跌咗10%
仲要少少息都無
日巴可摸耳教下我應該點做

致富

仲有$500以上喎

驚咪而家走左佢 都有錢賺

樓上560入左
點睇？

聽日巴講買左新經濟股
宜家蝕到喊 比返d錢我

死雞

有侵侵 舊經濟有救

而家新經濟跌

舊經濟有升？

好撚肉酸典型藍絲廢老心態

收皮啦 我500先開始講新經濟？

我好早已經講緊啦

有侵侵 科技股等收皮

幾早？你好似400幾蚊先買得一手
平安你仲早吹奏過700啦 美團就應該無買添

主席 66 6823點操作

撚日俠

66我又冇所謂
但6823 我唔想安裝now tv

今次裝左無得cut

震到我d ixn仆街

第一日上連登咩 佢依家梗係笠水啦
遲啲彈返上嚟就見到佢打飛機

美期好似冇乜反應

上左黎屌尻你地班垃圾喇

香港跟跌，跌足
跟升，最多升一半

得一手咪撚扮均價啦 屌

恆指跌700點 823都升 痴撚

日巴買新經濟股發左達未
仲係做緊地盤工人?

大家不如討論下 騰訊點受影響好過啦

估到一陣又話由99蚊跌到60蚊

日：你講緊由99蚊開始升？

唔想同狗討論

買定花生等今晚飛龍同失業率後開倉

你收皮啦 呢度月供post呀懞撚

如果美股借勢回調 恆指呢轉就頭痕

一千億有二百億都係700

睇呢度巴打撚狗笑到我gap gap聲

新經濟股萬歲呀屌你老母閪

有冇人致富月供今日已經完成左？
之前都係午市前，但今日依家仲未有

今晚好玩

本身呢個月開始供6823，係咪轉8好d？

佢宜家賣走哂d野
又增持 如果一間私有化你點?

即係8:29 要買定大細

美股（科技股）好硬喎

10:20-11:10買晒了，呢家對緊數，對好會出通知，呢家太多隻了，要對好耐，所以除大股應盡量不再加了。

日狗

郭董點睇侵侵玩咁盡

成左了 5分鐘前出咗成交通知

700彈返晒
日巴又可以出嚟威

方向上是只會打下停下，但越打越烈。

我剛同同事說呢一兩年大家遇到的事都不是可以用自己過去投資經驗所處理到，如果大家都可預期到便不會出現股災，但最易賺錢便是呢啲波動市，只會說不要全倉，減少借貸，錯了肯止蝕，留有最少一注資金試估底位入市。

以上是我同同事的對話，不是投資意見。

：499撈左 理撚得你

多人用啫，呢幾期都係1點打後先派彩

主席諗住點部署

有冇巴打可以解釋到點解今日展展係升？
平時都係跟大市跌 同 自己跌

日巴：升得少少就係度講野
上返99蚊先出聲啦

都要繼續供啦
有樣好既 叫做做大6823個市值

轉左致富，個買入價真係公平好多
暫時兩次，兩次都係日均價附近

屌你老母中銀，次鳩次鳩話我高位買入
最後一次用中銀個觸發點係 隻股全日入面得30分鐘係個高位，跟住全程都係低位，佢比撚左個高位價我 話買左，嬲撚到即轉，垃圾

6823 定 8仔好？

某人：你講緊99蚊升？

你地係日巴信徒？

已收到通知，感謝
我就係要依啲service

屌你老母中銀，供完嗰日，要等第二日 手動入佢個閪網或者鳩app, download張閪結單先睇到自己入左幾多幾錢貨

重點次次買入價都比佢食一浸，屌佢老母支那銀行

真係唔知佢開邊飯喎。。
個個以為8仔唔值錢無前途得個派息
點知佢又塞舊nowtv比6823
自己增持8仔

之前有玩開李氏家族股d巴打都咁講
佢咁多隻上市
其實最終你唔知邊隻係佢愛將

最鍾意撚鳩散戶

月供友谷鬼氣左幾個月
終於可以笑9人啦

本是同根生

冇笑 想請教佢基本面有冇變姐

AAPL個升勢好掂
不斷逐級炒上去係咁刷錢
爽到爆

而家倉得返MSFT & TSM長hold
呢排係咁短炒強勢股 AAPL NVDA SQ AMD

日巴出嚟9up兩句就走咗

今個每月多8000蚊人工，用黎供d咩好？

做定期算啦 月供港股等於燒錢

短炒無益

Aapl hold到1開4先

你就好有人工加

AAPL玩3日即日鮮(7/31 8/3 8/6)執咗幾皮港紙
嗰3日都係升勢特別勁嘅日子
睇緊佢如果邊日又有大升勢再day trade
佢炒到咁貴 唔係幾想長hold
長hold肯定會賺到多啲
但係即日鮮控制到個risk之餘又有得落場參與吓呢轉升浪

啤巴你入注似乎幾大下

大啤玩月供只係多閒錢同我地一齊玩
睇下我為左60蚊嘈左成個星期

大啤

＠白巴
＠新會員
睇新回覆

齋月供好悶嫁

ib冇T+2
用嚟用去同一舊錢炒真心正
我因為即日鮮 執少少升幅就完一個trade 又再不斷炒上去
每注100股
有時進取啲就200股
不過多數100股 萬一有咩事都易溝啲

唔怪得動作咁快

係呀
你都開ib玩啦
我之前用HSBC
因為個T+2越換越多錢 越玩越大 好似仲risky啲

支銀係唔係就執笠
今日派息既股票都冇入帳

美股day trade夠哂刺激

覺得你玩ETF分分鐘賺多過我咁樣係咁day trade

你係據理力爭je
冇理由蝕俾佢

其實個買入價同日均價是沒有關係的，總之我地通常會在月供日10:00-12:00一批批買入，那段時間是day low 定day high冇人會知，但一定不會有食價可能，如果你供那隻只有你一個供，你直頭可以在全日交易紀錄中找到你買入的股數及價格。

覺得坐定定仲好過dt

即是要出聲才有得回？

你扑中隻sq賺咁多 仲話坐定定好

真係估唔到 樹仔維持派息
1 1113減息 仲要幾多下。

SQ美股post個好巴好早就推介
可惜冇買過
而家佢升哂我先拎嚟day trade

你睇樹仔跌左幾撚多再講

估唔到原來牙籤巴一早買咗

股價都係咁架喇。唔減息已經好好

佢er前入

我明呀，簡單啲講，我覺得中銀食價同服務閪
致富幾時上市？

屌你 真係好正能量

以前日日dt 依家都會過下夜。
咁事實證明 坐定定真係最好
好多股第一次炒果時 到依家最少都升50% 甚至double
回報又高 又唔港炒黎炒去

屌鳩你 你好負能量咩

炒過好多次喇。
星期一盤前入左 坐左2日 跟住無喇提前業績 意外咁贏1x%
我喺到諗 如果業績差 大插 我仆哂街 咁樣提前業績 玩死人

收工望望先

dt好傷神 前排日日玩到2，3點入左廠

即刻打去屌柒佢

美股又關我事？

我都冇踩過美股 仲叫人買QQQ

咁你咁講梗係啦
但係而家升哂啦
我之前啲股災熔斷買嘅貨hold到而家都一定賺最多㗎
但而家冇咗股災價 點會仲可以好似以前hold得咁安心

總之好撚過炒黎炒去
美股太勁了 我諗鐘意長揸既人 呢半年美股應該賺好多下

岩呀。我都好似你咁諗 依家建倉長揸 一定唔安心 所以短炒算

我3月長揸到6月就放哂
可惜到爆

尋晚重創呀

唔緊要喇 我地玩美股時候又唔長。無得用港女果套玩美股 美股真係真係要長揸 有錢就買。
你叫我依家要買野長揸 我買ba算 慢慢收集 坐

開 ib 煩唔煩有幾皮港幣係牛牛

牛牛睇價好好用 懶得開ib

咁點解唔直接用牛牛買美股？

通常都係要多一個交易日先收到

新手dt吓tsla算

IB即日鮮唔到好多次，佢有限制

仲要有margin仲要唔貴息
係咪好後悔咁遲先開始

美股我唔月供了
跌得太多果陣用孖展入貨，每月用cash 還錢減leverage

似係

驚左牛牛比侵侵搞

中銀CS係咪收撚左工 等左差唔多半個鐘都無人聽

你dt 都係打發時間

我都覺得渣etf個心都係定啲 我都無咩能力揀個股 美股都追唔到咁夜

開咗margin acc.係為咗可以day trade je 冇咗嗰個"pattern day trader rule"
但係如果用margin會俾人斬倉喎
3月個股災都係因為啲人被斬倉先有咁多平貨執

收咗十年息未試過咁

不嬲都係wo

嘩!!! 唔係個個都有! 合理懷疑新年冇比利是所以冇息收呀屌!!!!!

上個月月供三寶既港鐵同霉氣都係當日過數

咁你驚唔驚侵侵直接搞香港
我反而驚侵侵連任唔到, 到時美股就無咁好炒

牛牛真係幾方便雖然我都唔係有好多錢係入面

等再做大些才考慮

睇價用牛牛買入用ib

用ft喇

一樣心態，佢跌我最多咪加供，美股etf無咁易死掛，最緊要係留錢係手溝

AYX

你放25K鎂就無限制

唔suppose用盡margin啦, 市場總有機會, 我起碼留30~50% margin quota

起碼唔駛開到成個iphone股市版滿哂唔夠放
輕鬆睇幾隻就夠 多啲時間做其他野

我都有用緊
ft 短炒
ib長倉

冇咁多

我連睇都無睇

HTEC醫療根本係買行業
ITA買打仗
QQQ合埋眼買
IXN係買全球科技
VGT買美國科技
arkk買契媽

全etf實際 return太少 要加槓桿或工具

睇你點睇，我埋左呢半年數，連埋未放蝕緊果d 港女，賺5%左右，其實暫時同美女etf差唔多。

所以成件事最後就係唔洗用腦咁買同放係到vs用腦但有刺激感

778+435升幾仙
係咪冇人想知

林鄭俾人制裁 港女會點

一笑置之咯
佢可以點 唔通同人講自己好驚咩

官到無求膽自大，都上咗船仲可以點
唔會因為個芝麻官有變動啦區區市長，仲係被架空嘅

理撚得佢吖 我講股咋

港女都係一笑置之, 佢死咗反而大升添

美女幾時肯跌定永遠唔會跌 又全綠了

呢幾個月朝早開倉睇係紅色 到夜晚收工睇就係綠色

明明紅燈, 轉眼變成綠燈

一跌就會跌晒幾個月升幅

有兩股$217 fb 見到就想喊

當做高息定期

彭博引述消息人士報道，內地最大餐飲公司百勝中國爭取港交所本月批准上市計劃，並打算最快9月在香港第二上市。

彭博早前報道，百勝中國計劃集資20億美元，並已提交上市申請。

百勝中國旗下品牌包括肯德基、必勝客、小肥羊等。

另外，有報道說，內地樽裝水農夫山泉計劃尋求港交所最快下周批准上市申請，若計劃獲批最早將於下月上市，集資金額10億美元。

@日

Roku出業績就跌，今日升返

2 股

個陣試玩

我以前都試過買好少
而家唔會買咁細注
Otherwise 買中都唔開心
執雞碎

放曬契媽了

屌想入

呢家就係咁

等下先
呢排升得太急

i know that feel
aapl 得4 股
eqix 1股
nvda 1股
買中哂一係放哂佢

學伏巴講向上溝貨啦

加注la

本小買1股已經all in

你哋個本有冇咁小

你哋玩得保守咋吓話

寸嘴啦 依家272

跌市多得啲舊經濟頂下 支持舊經濟

今晚係舊經濟贏家

世界末日都要有KO頂住 nuke cola

想加但得牛牛

依家答你 跌市有佢頂住 金股債都跌 佢升緊

臨訓前加完貨，點知跌返落267
做乜咁衝動

冇錢咪要保守
小注攤長供跌市都有啲咁多購買力可以入下貨

this is top.jpg

我地係唔係應該盡早 斬柒左個月供倉佢

上星期先有人PO完呢條友
你睇佢組合先講

本人性格情緒化

供sir d回覆鳩到

真係慘 又一個舊經濟苦主

幾時開個post對抗月供post?
防止再有新人月供

引用幾個呢一個fb post comment：

「股票投資都係要在高位take profile架喇。當一隻股票遠超價值既時候就要take action。一成不變永遠是輸家。」

「侮辱左價值投資 價值投資也要選股 不是一成不變 以條磨碌十年如一日都唔換馬 」

真係買咩股都好 舊經濟 新經濟 都要靈活變通 靈活走位

岩

咁你700 take左profit未？

唔係不嬲都都應該係咁嘅咩

700會見700

5仔會見5蚊

即刻all in
年尾業績先好睇 會宣布派息去向

見到份業績就唔開胃

到時宣布派番息實升

5仔次次回完氣開始升
個業績西，股價又跌返
次次業績都西，點會升到？
如果佢cut晒非亞洲業務都有機

有無人有研究過intc?

值唔值吸納呢

intel123

匯豐會唔會有機會被制裁㗎

其他post有講，依家2邊不是人
跟美國就犯國安法，
跟大6就會俾美國罰錢…

其實匯豐就係香港既寫照

以前最風光個時 左右逢源 兩邊既錢都有得賺 而家就.....

所以香港既商業前景真係

入AYX好過啦

我公司D友唔太識玩frontend
佢地做下一步上一步D form
係直接儲落db
禁上一步其實係db拎返資料出來

致富郭董喺做連登專員已經抵用

錯post?

你睇見郭董肯幫我呢d小薯，仲比埋意見我點樣追返冇左的股息，就知道致富抵用

ys, sor9

貝索斯過去曾表示，有意每年減持約10億美元股份，以支持探索太空計劃Blue Origin。亞馬遜今年以來股價累升逾7成，CEO至今減持逾72億美元，超額完成套現目標逾6倍。是貝索斯低估了資金大潮的威力，還是高位減持時機神準，還要拭目以待。

日巴前823員工講幾句

輸撚死個老野呀

舊經濟

我有3 11
帳面蝕嘅十幾萬巳經喺納指不斷破頂賺返 (美股realized profit vs 港股 unrealized loss)
惟一個risk係繼續跌落去就要繼續即日鮮繼續追數

之前我成日講喺港股蝕錢就要喺港股賺返
試完真係唔work..
以435為例
用700追數都唔work
700已經冇得上仲開展咗跌勢
係好彩$550樓上有止賺追到差唔多一半條數
otherwise乜都冇

人地帳面果條數來
人地開班同出書同牛市果時知唔知搵幾多
drop to 0人地無所謂
更何況如呢3間drop to 0
其他公司唔洗玩啦

繼續strong hold
愈低就愈要供

利申:陪你strong hold

正常價都供左咁耐 依家殘價反而唔供？
唔通武漢肺炎真係永續咩

唔好一手一手溝就得
我供緊778

如果武漢肺炎永續 全世界股票遲早都死啦我覺得又唔洗咁悲觀嘅 始終香港民生舖位唔會無人做

供緊2000

下個月諗住加到$4000

月供巴打 捱多一排喇 好快見曙光

個人認為如果你現階水有月供開其他高息港股 就無謂供多隻類型重覆的2800 而且佢息又唔高 恆指穩定收息型股票佔比多 2800十年原地踏步唔係無原因

一返到家鄉就沽左佢轉美股

點會咁操作呀
月供倉有排都唔會斬

咁又唔會沽曬 無前景果D就斬撚曬佢 有D剝削股都無咩問題既

我已一股不留.jpg

+1
至少沽返一半入美股升值

我都喺月供po 差唔多兩年, 可能入場嗰陣係無人用無人租見頂嗰陣
嗰陣啱啱識買股票月供到而家
每個月草起6K
到而家總共豬左10K
我知對比起好多月供巴打係好少
但係對一個月入得萬頭嘅fg
畢錢都唔細嘅
今日咁啱睇到JLaw 段片
畀新手參考下
點入坑先最好

紀律呢兩個字唔係人人都做到

一路跌一路供心態會好差
會唔會學佢話齋見啲指標好番先入場會好啲呢

有咩心態差姐
你知道自己冇買錯野就得啦

越跌越快樂

睇指標學咩人月供

應該揀d依家價低 但你明知之後會升返嘅股票 即是有實質賺錢能力 pe又低既

你識睇，睇得啱你就賺咗大錢啦

見d人供緊個隻股跌緊就減供真係笑能左

見d人供緊個隻股跌緊就斬埋倉真係哭能左

突然間諗番起有位巴打80蚊放哂冇人租

供左年半(-7%), 都無斬過..

麻煩大家quote果個post嘅時候delete咗條link
唔好幫人宣傳, thx

聽日跌幾多

月供短炒大法, 搵主席教導下先得

貼link 自動成個youtube 彈出黎

托市 升

居然斬左

我都哭能左，一開始供銀行股揀左2388/5供，愈供愈覺得唔對路，最尾係35蚊/66蚊斬晒。
慶幸冇愈供愈加

見唔對路真係要斬

過2年睇返你依家個post

銀行股我係上年4月決定斬。
雖然未夠兩年，但係一年四個月後既今日望番當初既決定係正確
銀行股有排都冇運行，有D本地銀行連根基都動搖埋

唔係話月供唔好，而係要定期review 番你當初客觀選股條件仲係咪valid

eg:我當初供1038係睇好鉅仔可以不停出 deal 壯大公司，創造更多現金流加派股息比股東，但而家自APA失敗一役我唔覺得鉅仔仲可以達成依個目標，而APA失敗原因只會繼續存在係未來潛在既deal，所以我斬左。

而823係睇好佢收租能力+管理層為股東創造價值。依兩個條件而家睇番都仲存在，所以我係睇好823，只係我個人原因停供。雖然停供但仍然持有。

我覺得做得月供即係要做果間公司既長期股東，要不斷問自己間公司係咪朝住我睇好佢既原因行走

eg: 我供2388係睇好佢由香港銀行轉變成區域銀行(做埋東南亞生意)。咁好啦，而家係咪朝住依個方向行呢?

eg: 我供12係睇好佢D咩呢?紅股?四叔?釋放農地價值? 唔好意思，現階段證據似乎三樣野都冇左

托到11點慶祝11烈士為國犧牲之後跌777點

823應該見底了 約5%息合理

巴打講得無錯，如果隻股同揀佢嘅原因，目的出現咗變化，就應該要有改變
只係果條友話係睇指標決定月供就

上星期五做咗恒指火車頭

2388幾好

「股神」巴菲特旗下投資公司巴郡公布，截至6月底止半第二季度業績，期內收入為淨利潤為263億美元，按年增長86.8%。值得注意的是，由於新冠肺炎疫情令巴郡股價大跌，其於第二季度回購了51億美元的股票，規模幾乎為去年第四季22億美元的兩倍。

贏唔贏到日巴新經濟倉

6823收皮了

我真心覺得2388 > 11 (但銀行股都係垃圾黎)

伏巴好早已經離場

我地點算
仲財唔財務自由好

學主席咁返工唔做野又有糧出咪財自到

係香港仲學人講自由
要學識先維護左國家安全先，再諗自己

6823走唔走好

strong hold

主席你d信念呢

李氏家族D股真係唔識玩
真係唔知佢開大定細
買8仔,佢又有機會開6823

李氏家族D股

市席你好似太驚

月供救市揮手區

已經升番，劇本之力聽日就黎

大deep v 緊 劇本行緊？

大升到聽日朝早
Day high 入完就free fall

700跌幾多

6823有咩事

好似楷仔送左一間now tv的玩具比6823

唔係今日入貨咩

now tv 無人睇喇，咩年代仲睇電視咩

tmr

同上個禮拜咪一樣，今日其他跌佢都無事吖

屌你支銀連個mailbox都可以爆鳩埋唔俾人留言

Push
日狗係咪未回應？

科技公司既創辦人 成副身家係間公司度
佢哋有套現需要好出奇？

Jeff bezos 馬化騰減持都唔係咩新鮮事 好多年都一直有做 但股價依然長升長有

你一直以嚟嘅講法唔係ceo減持就係唔睇好咩
823 CEO一減持你就每日一篇架喎

要求解釋

香港已死 港股已死

騰訊基本面有冇變？你止賺未？

聽日千升

我真係唔識睇

我想請教下周SIR 香港本地股既基本面有冇變？

就係咁先問佢

領匯股息回水有冇消息

香港本地股基本面有變 但係價格已反映 所以我會買貨 就算股息打個八折 依然係抵

至於騰訊講到口水都臭啦 550蚊已清倉 只係關心下你止賺未

一語中的

追返前面，我tag過你

家陣搞緊outsourcing , 加上東南亞發展 。其實疫情下2388 ok

希慎

即係等多幾日, 睇下有冇全民回水

唔係送，6823要比錢買

港股蝕錢好難喺港股追返
你如果有閒錢係手建議你可以用致富月供美股
分散多一個市場
唔使只係月供港股咁單一

又到月供日 要轉倉係時候

咁樣轉, 轉嚟為咩?

想集中擺返係一個銀行到

得
但收你倉租同收息手續費之類囉

282個post有人話買黎收息

新經濟收皮 到我地舊經濟威未

你好似12同778都有

中電

中電控股(00002-HK)獲非執行董事利約翰增持1萬股

聽日 月供友增持舊經濟

呢排D新經濟咁危險, 封來封去
你睇M$都知
今日港鐵呢D傳統收息股都升左2%
就知D資金要返防守股

到時新經濟收皮 d人就發現舊經濟咁平 個個狂入

就等到啦 等多10年

無問題

仲諗緊D舊經濟幾時升返..
呢排封來封去
D資金應該會由係新經濟去舊經濟
其實對舊經濟有上升催化劑

有無巴絲月供緊新創建

細佬我 今個月開始買 每個月買1-2手

終於有同好

岩岩開左致富
牛牛入面個啲賣曬佢算

咩事咁睇唔開

睇樹仔唔順眼

呢隻好似好啲喎 冇研究

樹仔喎

咁多錢買新玩具

新創建每個月就會出現一次三年新低
咁都有人接火棒

有種跌到3蚊呀笨

跌到佢私有化

呢排興window shopping

700今日又跌4.8%會唔會又一隻月供月平

會唔會係咁

笑左
我window buying 樹仔

唔侵你玩 幾平都唔關你事

好彩走得快

我係覺得659差啲嘢

都話550要沽架啦

啱
唔可以食得太盡

太少固定收入
同埋太多大陸野

回番哂 你好彩

其實買200股覺得真係太進取
而家事後睇返萬一走唔切嘅話真係要嘔返之前啲profit

200股
都幾大手

想直接屌一手2仔先

因為我即日鮮執少少就走
所以要大注啲食佢少少波幅

你用技術分析定點？股票有時無走向，短炒同賭錢係分別，贏輸機會一半半，值得咁賭博咩？

Sigh巴
好耐冇見你喺度留言啦⋯⋯
我呢種即日鮮真係賭吓錢㗎咋
單日波幅咁多noise 就算係TA都唔會準啦
我另外有長hold緊MSFT TSM㗎

又到左一個月一度買貨日

致富未到

到時用致富月供致富

劇本又贏
跟住劇本炒期指，5年財自不是夢

Ft day trade係咪要usd25k + margin acct?
點解我兩樣都有晒，但都係show未有得day trade

做點心啦

劇本

幾時入搵餐老麥都好

唔洗講出口

當日沖銷交易規則(僅限融資賬戶)
當日沖銷交易指在同一交易日內買賣同一證券。當日沖銷通常會在收盤前完成平倉。在現金賬戶中進行當日沖銷交易常會造成Good Faith Violation 違規操作。

在融資賬戶中進行當日沖銷交易 – 典型當日沖銷交易者
當投資者在5個交易日內，在融資賬戶內進行超過3次的當日沖銷交易，則賬戶將被列為典型當日沖銷交易者。一旦成為典型當日沖銷交易者，該賬戶就必須要維持賬戶中有$25,000以上資產，才得以進行當日沖銷交易。若賬戶資產低於$25,000，則不能進行當日沖銷交易。

成日都冇信心月供前一日買牛

睇住月供日黎出貨

我一開始都係咁諗，點知中共搞埋啲咁嘅嘢

中移動gogogo

我有睇過不過我見到setting果度寫我仲未有得day trade 等我今晚問下ft先

你可以宜家試下問ft
佢地大陸的員工識答的都會答

琴日果單野都冇影響到香港。。
證明香港仲係福地

你答唔答到點解282會升先

證明月供之力係不可抵抗

今日完全係劇本市

又供貴貨

最搞笑係主席個港鐵

本來成個月唔過$40 但今朝竟然過左
然後一供完而家又落返去$39

不過賺到錢就係叻仔
短炒定長揸都係同一目的

舊經濟似見底

睇多幾日先

月供日幻覺嚟

我睇macd同rsi 有幾隻似見底
不過中銀月供日係威既

睇埋月中到月尾先
同埋今日大升，大部分都升係正常

好難得-5%

今日上午高低位$39.9-40.4
39.9你當40？ 騰訊520蚊你當1000？

39.9你當39？

大市顯著反彈最多超過600點，騰訊(0700)、友邦(1299)、滙控(0005)、建行(0939)半日升幅2至3%。澳門聽日恢復珠海個人及團體旅客簽證，業界預料賭收最多由低位反彈一倍，金沙(1928)股價半日升7%，係表現最好藍籌。內需股都突圍，海底撈(6862)、頤海(1579)、九毛九(9922)都創新高；體育股方面，安踏(2020)、李寧(2331)及滔搏(6110)都升逾半成。

如果跟渾水意氣用氣今日就賺10倍 本身0.075時想買10萬股

比我買完見賺咁多放走算

有無人月供282？

訂閱緊算唔算月供

282呢D飛刀真係無膽玩

買股票唔係為賺錢.jpg

呢度嘅巴打投資都係偏保守 唔會有咁大賭癮
應該冇人炒282

巴打係咪都棄咗港股咖喇?

你會

$2

你講我呢轉$455沽嘅貨係幾時入?
一開市入啦
因為見佢pre-market升得幾好 所以諗住炒返轉
好彩走得快
走完跌到$440
不過盤中都慢慢彈返哂
強勢股係真係勁啲

我冇呀
因為驚死
容乜易一嘢輸返哂美股啲執格仔

you

叫apple都係勁

老母麵1.5入左之後真係停撚左係度

琴日收市前睇住0.255
唔夠膽就唔夠膽

港美 蘋果都爆算代表咩

係呀 持有左一年

~$25 但收過兩次息了 準備收第3次

叫做平手囉 跑贏同期其他香港地產

今日出左6手 套現少少等溝823

30睇落難d 但一年可以收返1.50息 股價應該上得返27-28 ~5厘息合理

希慎你月供得就長揸啦 呢隻好野黎 續租率極高 下兩季仲有大埔新盤推 可以提振股價

直情跌返落$1

佢都係專心接受治療啦

美團好廢
入一手中電好過

中電好野來
有良心得來係香港又夠地位

CHING手持多少

1119股

信和置業(83)呢?

有咩糖業股介紹?

有炒，非理性投資，執1皮

之前買咗嘅會揸吓先，啱價慢慢賣，好似今日銀娛升唔少，如果升多～10%會賣。而3月如果肯買貨而家多數帳面有盈利，有盈利做buffer 我並唔心急，反正美股好多都處於高估值，高追唔係我style，我都無得急。但新資金會盡量放係美股市場，除非港股跌到好殘先考慮買。

沽左d新經濟
買返少少舊經濟

美股舊經上緊bo

有咩舊經濟好買

廢老道指升咁多 梗係去佢個etf搵食啦

科技股泡沫爆未

aal

我玩舊經濟etf 算
例如voo

加多少少低吸823

823

快走！我唔頂住啦

日巴就快來了

美股舊經濟

BA

伏巴 BA都有 ？

兩個倉都全倉中移動是不是業績過後會輸死？

劇本，今日跌到PK

aal 咁樣插番

Spx破唔到年頭高位 可以唔洗諗

月供友縮命

月供日前開牛，月供日開熊
炒股就係咁簡單

科技股泡沫爆破

業績追唔到就boom

某人：700 $550走咗好耐

今次真係間間都有唔同處理手法

轉黎致富啦

一直用緊

700呢啲垃圾
我尋日先建咗aapl同nvda倉
買完就跌到hihi

今日跌幾多

中銀香港：
本月月供蟹貨經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。

見d強勢股 第一次連插幾日

逢低就建倉
坐美股好撚過坐港股

仆佢個街 支銀
係唔係俾左呀爺

轉會呀 屌你老母
致富以客為主

打算大選前後先建 唔洗急

ARKK建倉好唔好

今晚不問價入tsla

中銀又買貴貨

主席港股俾中銀撚，去美股俾巴打撚

同個倉一樣
左一巴右一巴

靜

入完貨啦跌

今日月供日呀

40.65供樹

美股post個個都識主席

垃圾煤$9未

QQQ

事實係去挖D人過來月供

高j 282個班學生股神

睇住出面d炒炒賣賣
我個月供倉變返正數啦

隻水咩事 升返咁多

巴打你搞清楚呢個係月供po

之前跌得勁姐

一齊月供美股

之前講過 已見底 要買就快手

多左人注意健泰飲多左水

PK
物管都被洗倉

支銀終於都嘔返果50幾蚊出黎
係主席咁多年都仲走緊數

我炒左1轉無人飲喇，呢轉無炒

中銀黃

拆股唔一定升喎
就算升都會跌返哂
AAPL講完拆股升一排而家跌返落$43x
你唔應該因為拆就入TSLA

我蝕咗好多 成倉紅晒

所以就要係佢升果段時間買賣

我入左 希望長渣

388

長揸aapl好過啦

449有貨如何部署

咪長渣aapl 囉

咁你要夠快手先走得切喎

以為你話長楂TSLA

請問點解我嘅一通月供股票賣唔到出去？佢話我未有足夠嘅股數，係唔係要夠一手先可以賣？

去碎股個版交易

最後一波玩埋舊經濟股
爆煲

做乜忽然升嘅

舊經濟GOGOGO

港股終於識得升
唔係升嚟升去一隻700

你沽幾多股

我懷疑我已經沽咗，但係仲處理緊，唔該晒巴打

似係暴風雨前夕

港股完全無哂興趣

巴打你係咪自從睇完J Law就由溶斷到而家冇買過貨？

冇興趣都想倉底貨升返上去㗎麻

真但我仲係想入Reits

手上得823同qqq

舊經濟升就升1-2%
跌就跌20%

有買其他港股，而家賺少少就走
港鐵煤氣得返8xx / 11xx股
435 keep緊
778供緊少少

坐緊5G股，蝕緊千幾

我仲係重倉緊港股冇走

點解我覺得冇人用仲會有得跌
今年好大機會見$9

真 好唔開心
日日見住佢蝕

I know that feel bro

新經濟股原來咁不堪一擊 比侵侵講下就跌到閪

我都係蝕住走啫
煤仔輸4-5000
港鐵輸4K

港股真係冇得講感情
profit 滿意即走
相比美股，港股冇咩股可以長坐

公道啲講 咁又冇不堪一擊咁誇

我個月供倉變返正數，仲未計之前收過既息

渣緊邊隻

成個倉-4.8%好難得

要舊經濟升，原來要靠侵侵

而家現金流好少了
以前恒生$8.2一年
而家減到$4.6 而且已經假設咗維持到八毫子唔減落去
($1.1+$0.8*2+$1.9 )

港股咩事係咁升

唔升點跌

日巴去左邊，快d出黎穩住新經濟既軍心

今日豐豐叻仔

你美股執返哂啦

坐美股都冇港股咁嬲
加上而家個局勢 香港都冇得玩落去咁

升就潛水 趺先出黎

新經濟大將軍 日狗

同意，已經轉左60%美股，得返d仲輸緊錢既舊經濟港股，等緊位放。

same
不過有2隻老人股應該最後先決定清唔清

想問吓各位月供美股最平係唔係牛牛？
例如我想每個月月供$1000 google, $1000 amazon, $1000 visa係唔係每個月逐隻收錢？

致富啦
有郭董做連登cs

美股睇啱位一股一股入，洗乜靠月供操作

-4.11

舊經濟一樣食塵

正

5%算少 垃圾3號輸緊廿%

就嚟返家鄉

有冇人今晚玩TSLA

你就正啦
蝕咁小錢

有成28萬本, rich

咁我都冇止蝕
可以再繼續跌落去咖麻

但係而家蝕緊嗰十幾萬真係極度唔想令佢由paper loss變成realized loss

展展都蝕緊

恆生？仲有邊幾隻

巴打成個倉接近1M
但係蝕咁小
好羡慕

恆生 煤氣 陽光

我都仲有老煤 如果佢一唔派紅股應該渣都冇

咁就死得

隻水傻撚左

今日升得勁既舊經濟股 有人保同有人飲
我都冇踩過 同以前都話係舊經濟比較好既股

龍門任你搬

我揸住恆生 水電煤展hkt恆雞
好撚痛苦 已經唔開apps望盲供

水電hkt我相信巴打你買入原意應該都係對沖水費電費上網費
依家個效用同當初買入有分別咩？輕鬆供啦

我冇供
恆生之前溝到$140已停手
所有新資金、股息拎哂去短炒美股

1M 都係月供股?
幾時開始供咖

呢2日揀個好日700出貨先，鎖利潤再繼續供

不問價入手

恆生我都放棄左 由9佢擺
但我無轉美女 我已經覺得無乜所謂 反正而家人工cover到

呢家月貨美股是免佣，應該叫最平吧

呢個係月供portfolio 未夠1m 供左兩年幾 中間有幾隻上年take左profit/減左磅 依家所有野重新儲過

我應該都會今晚玩下呢隻

巴打做物管相關？

盤前入唔入

排$1450入少少
之後等開市
始終盤前成交少
唔敢咁進取

郭董有mon post

Ft要八點先買到

QQQ 幾錢入

新手 均價260$

分少少錢去ib 啦
會員巴都係有齊FT IB
雖然佢FT先係用嚟炒

我用cow cow算了
不過今日盤前都係入唔到tsla

823 收到息, 但係多左錢
有冇巴打都係咁

我貴過你

260.05

一齊坐同一條船

攬炒

科技股爆完啦？ 咁短暫嘅

3點起身入貨啦, 次次都係咁

Hey頭先有冇入呀？

入咗少少 @1443

#107

加一個字破壞一隻股票名

笑撚死

等業績完同762一樣抽升

669

有無人有入中國電訊股

幫日巴講句公道說話，佢個日巴之約真係有270
270，1109，1299，2319，3690，9988
呢幾隻佢一早mark左

我兩邊都用黎炒
有時唔夠錢用ib 入住先
已將823 射哂入ib
個槓桿又細左

明明上次你話ib長hold

之前佢話270垃圾拉低晒佢口水倉回報

比你捉到正
咁first trade 唔用得槓杆
買著tesla 要都用ib先槓到
ib入面都有長倉同短倉
apple 咪長倉
tesla 咪短倉
賺到錢就得啦

日巴洗唔洗更新下個組合？

佢話過無人飲係佢唯一覺得可以買既舊經濟股，因為每年政府都俾天價無人飲

all in ATMX好過

all in QQQ

想呀，然後放返晒再入美股

的確係
2019年年尾係$16

阿里巴巴即將從美國退市

兩樣野黎

係咪copy錯

AAPL鼓動是愛

之前我係度話QQQ好
都要比人屌 條友仲話而家太高

你真係好撚肉酸 跌足3日就潛哂水 升返果1日就凸返個龜頭出黎問你700走咗未又唔夠膽答 抵你比黃國龍炒

QQ同QQQ我都唔走

佢成日都彈出彈入
啲價格明明係好波動 成日都要走嚟囉彩
例如之前個Wendy有日跌市驚得滯$524走部分QQ
之後跌到$511 日巴即刻走出嚟讚Wendy走得好
轉過頭QQ話咁快咪上返$564就即刻冇聲出

正契弟嚟 口水多過茶 貼倉又唔夠膽 眼光咁獨到就貼出嚟比大家羨慕下囉 我都想學下野

成日睇唔起月供友 又入嚟踩823同舊經濟 真心唔知做乜撚

日狗凸個龜頭就比人......

而家睇月供post 就係為左睇你撚日狗

年初疫情爆發以來，美股升幅與經濟實況「脱軌」，開始引起市場憂慮股市出現泡沫，將全球股市市值除以全球國內生產總值（GDP）作比率的「巴菲特指標」更創下1971年以來新高，高達177.89%，暗示市場面臨拋售風險。

該指標曾被巴菲特稱為「量度估值水平的最佳指標」，一旦比率超過100%，就表示市場被高估，而當該指標接近50%（接近美股歷史平均水平），即表明當前市場存在低估。該比率在2000年、2008年以及2018年均突破三位數，隨後全球股市便迎來拋售潮。

過氣股民理論 vs 印鈔機

印咗既錢唔放股票 咁放邊

外國又唔興炒樓

秀茂坪街市群鼠開餐食豬殼 領展：已勒令涉事肉檔即時停業

見270同內銀都係低位，入吾入得過？

美股好多都高到唔敢入
本已經細,抽到咁高點買

等拆

再唔入再高啲 美國佬都嫌價太高買唔起

808

iphone 咪又係愈來愈貴仲見d人買得起

由月供轉哂去買蘋果
係咪準備爆

行山即就日就填息

乜咁玩命

AAPL而家股價歷史新高
小心輸完港股月供再喺AAPL蝕價

成日都唔明點解跌要去放，升要去供 咁做乜要月供

高追低沽

今日高位明日低位

拆會點？新手學野

全drop到0

52周低

怕咩
開頭都驚，之後望返港股
屌，美股輸咁少，驚咩

屌正確

打金融戰仲走去供港女我就冇信心啦
美女就冇所謂，跌仲好撚開心

莊家竟然會有比人冚檔既一日

岩岩先入左手

未走晒呀

冚檔喇 走鬼呀

呢幾隻會唔會遲早比人踢走

【有線財經】恒指公司公布季度檢討結果，阿里、小米、藥明⽣物「染藍」，至於信置、旺旺、神華將被剔出成份股。

005 呢?

差不多排到樹仔

唔會踢住，減%比巴巴入，全港mpf 又要一齊買巴巴小米

外賣仔典算

@日帶領外賣仔大軍

外賣仔go to hell 喇

隻隻都要減%讓位比佢地入
小米一入個%仲多過領展
瑞聲唔洗減，仲有得升

大把中國ETF買緊外賣仔，基金先係大戶

恒指準備起飛

mpf一齊買爸爸

好似得我一個衝左去買388

Trump has even spoken fondly of company founder Jack Ma, calling him a "friend of mine"

佢同習種都fd喎

或成最大贏家

嘩 大爆冷 冇美團

日狗你隻外賣仔

Drop to zero

佢自己都唔入啦 講條撚咩

唔鎖profit小心跌返落去成本價

再跌就會走

其實google到 見連燈都有post 你可以去睇睇

嘗試去解釋比你聽Tesla拆股影響

5仔仲有8%

美股跌市係咪開始緊啦
正煩惱隻隻高位又升唔到上去咁

點解個個賣保險嘅人都拎到最佳員工？

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
認同日巴

半年後睇翻咪又係賺到fat fat

均價先得個40幾蚊

巴打係月供？ 供左幾耐 供幾錢一次

每月5000 供左接近兩年 以股代息
年頭3月股災出左部分之後接返做左個短線 之後唔打算再郁了

供2年都蝕6千

留意翻 係暫時輸6000

建議你唔好同部printer鬥

有時候部機只係換緊墨
換完就會繼續印野

俾個機會換慢少少唔好咁快

港交所
想走晒啲港女但仲蝕緊

而家供緊11,823,2800
轉2800做月供2840會唔會好d?定轉月供美股好？

連登標準答案
ALL in Tesla

有無呢個EXCEL TEMPLATE 分享下？

#1

侵侵又出口術，想搞baba
隔離po啲人好驚聽日外賣仔同baba跌到仆街

最穩陣都係日巴個口水倉，點都無事

佢個倉有咩貨？